(非篤非責難 苦勸post) 拉布拉到盡 會麻木無功效，放題日日食 會飽到無反應

知有好多人好嬲
但聽日沖 睇個勢 一定無612咁多人
一唔夠人就會捉 呢個係69教訓

佢今次唔一定暴力
和平清場 然後慢慢遂個告尻你
等你嚟緊幾年玩唔到
唔值

加上 所有嘢都要有原因
621叫人沖
政府有咩理由要讓你?
人又唔夠多
我林鄭又借啲意回應咗唔推同唔係全部人暴動
係大眾眼中 你嘅行動係無理取鬧
佢係完全冇嘢怕你621
完全無誘因

當然明白大家都有意見
以下開放討論

交番波俾非建制，同政府傾起碼放人先
幾大都沖啦屌

唔係讓步
而係審時度勢

為我地陣營爭取最大籌碼

聽日沖 係冇理由吖
唔似612咁有目的

一和平清場
聽日嘅義士就送頭
唔值